覺唔覺舊電話仲用手機殼好on9

有朋友用左部電話幾年 用到容容爛爛 話諗住換新機 但又驚跌爛電話又刮花又盛 所以買左個新殼頂到有新機為止

如果新電話驚花用殼都明白 舊到咁都唔體會下部電話真正既觸感 以前2000-2010年果排啲電話邊洗貼mon貼手機殼

宜家買個電話又要跟mon貼電話殼尿袋 一抽二撚咁

利伸 用左一年左右就會全裸

佢咪講咗原因，用個case防止部機俾佢玩殘呀嘛
你理得佢姐

因為跌爛電話搞到咩資料都無灑果種感覺你未試過

利申：我試過我真係試過

iCloud

無錢靠手動備份既窮撚

$8一個月都唔係好貴啫

如果真係俾唔起就唯有密啲勤啲手動backup

咁其實你老母生左你出黎幾廿年啦
你幾時全裸走出街?

係買唔起iphone既窮撚